\begin{frame}{Question 1}
  Retrouver le nombre caché.
  \begin{itemize}
    \item  C’est un nombre décimal de 5 chiffres.
    \item Son chiffre des dixièmes est le même que celui de $17,54$.
    \item Son chiffre des centièmes est le chiffre des unités de millions de $\num{738214006}$.
    \item Son chiffre des unités est le chiffre des dizaines de mille de $\num{120008}$.
    \item Son chiffre des millièmes est la moitié de celui des centièmes.
    \item Son chiffre des dix-millièmes est égal au chiffre des unités.
  \end{itemize}
\end{frame}
{\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{Question 1 -- \textit{Correction}}
  \begin{itemize}
    \item<1->  C’est un nombre décimal de 5 chiffres : \[\textcolor{colorSec}{X,\,X\,X\,X\,X}\]
    \item<2-> Son chiffre des dixièmes est le même que celui de $17,54$ : \[\textcolor{colorSec}{X,\,5\,X\,X\,X}\]
    \item<3-> Son chiffre des centièmes est le chiffre des unités de millions de $\num{738214006}$~:  \[\textcolor{colorSec}{X,\,5\,8\,X\,X}\]
    \item<4-> Son chiffre des unités est le chiffre des dizaines de mille de $\num{120008}$~: \[\textcolor{colorSec}{2,\,5\,8\,X\,X}\]
    \item<5-> Son chiffre des millièmes est la moitié de celui des centièmes~: \[\textcolor{colorSec}{2,\,5\,8\,4\,X}\]
    \item<6-> Son chiffre des dix-millièmes est égal au chiffre des unités~: \[\textcolor{colorSec}{2,\,5\,8\,4\,2}\]
  \end{itemize}
\end{frame}
}